有冇手足會跟住903豁達推介聽外國歌？

跟住上榜新歌砌playlist:

砌咗呢個playlist好耐，啱啱先得閒認真聽，剩係聽最近上榜嗰幾首都發現好嘢
Post Malone, Swae Lee - Sunflower

Utada Hikaru - Too Proud

Sunny Day Service - Christmas of Love

Billie Eilish - come out and play

Norah Jones - Wintertime

依家係跟instagram 同 twitter聽歌

subscribe 咗Diskunion系列既一堆instagram，超級高質

你又啱，903每個星期得嗰幾首上榜，一定唔夠喉
我都係收一收皮先

跟緊識你佳聽歌

903個豁達榜發生咩事越黎越垃圾 其次唔肯換歌

係喎，前個星期上咗首radiohead之後，近兩個星期都冇新歌